同新同事傾計點知佢係高登仔 依家比佢西面

今日黎左個新同事望落應該30幾歲
跟住頭先吹水我就話有冇睇連登某個熱門po勁撚好笑
佢即刻黑晒面話上咩抄登 之後冇再講過野
依家對住我態度勁差西晒面同埋可能有d 重要野只會覆1 2句
黎緊有個project assign 比我同佢做
真係cls... 點算好

你話 垃圾老人院你都上？
你睇下條友點覆你？

你陳述事實 “我係港豬”就ok

尊下啲老人家啦樓主

咪玩啦ching 仲要同佢一齊做野